入藉支那犬劉松偉剪身分證 沒拿香港身分是這輩子做的最正確的決定

剪左去保領咪得囉
就算你放棄左 permanent resident
佢仍然都係香港 resident holder

冇三粒星

支那狗

Wfc

躝屍啦

乜水

條友無品兼人格有問題
唔理佢就啱 佢目的應該想上位

算唔算惡意破壞

冇三粒星就當自己係香港人？

支那畜真係戇鳩！

支那畜，你話嚟就嚟呀？

拎唔到居留權發爛渣，剪証件。

鬼國上ig好似要返牆

咁愛蟈上乜柒ig?

自

D人鬧佢做乜啫
好行兼唔送啦

唔好偷偷地去補領啊支那畜

左下有身分證號碼

好行夾唔送
兼夾叫多啲蝗死返去支那咪撚再嚟

死返去支那啦

其實條支那仔踢緊咩隊？

CX

班主係香港定大陸人？
咁樣俾人踩到上心口都唔炒佢？

ig名shlsw意思傻閪劉松偉

今年港超都無人要佢 去左中丙(好似係)

係咪就係出新血都唔出佢嗰個？

支持愛國心，支持回國建設

全家死清光 堅定流？

啱喇一於同香港班大陸屄講 係愛國既就剪撚曬佢

劉鬆偉

咁憎香港又要落黎托柒

全家遇上車禍身亡？

特登死全家

笑死

條友練好d波先啦
咁撚勁咁撚把炮使撚落黎香港落班咩
（雖然佢踢港超都唔突出）

突然諗起另外個國援 鄧驚惶
又係踢後防 但人地d態度好勁多

正呀，只要引入韓仔，韓妹，就可以光復香港

咁愛國又用ig?

on99

垃圾

支那狗好走唔送